你地點樣記得自己每個login password?

有2-3個e-banking，2-3個email
各樣討論區，支付媒體，各機構membership
有d要求你set d password又勁複雜
同埋定時定候又逼你改
你地清一色用一個password定唔同？
唔同果d又點記？

用紙抄底

張紙擺邊？銀包？

HSBC銀行戶口 Hsbc$1234
中銀 Boc$1234
Gmail Gmail@1234
Yahoo mail Yahoo@1234

自己諗喇 放係邊都要人諗埋

痴係銀行卡

唔好信任何app
用筆記

清一色 有時要加英文字母都係同一個字 大細階都一樣
一款ｐｗ係簡單易記 用黎打機 普通討論區 垃圾唔重要既野用
一款係ｎ年前小學同學既電話 ｆｏｒ重要少少既 ｆａｃｅｂｏｏｋ或者其他

6位數字
8位數字
8位英+數
8位大細楷+數字+符號
8位大細楷+數字+符號

不過有時login果陣唔知個pw要求要去register果度睇番

塞入屎眼

公司email仲要每6個月update一次password，新password又唔可以同舊果個一樣
搞到set到成20個letters

Kxxx22xxxx

Kxxx女人名
22xxxx生日日期

唔明點解記唔到
Set又係你自己set 總係有d意思掛？
唔通「呀 我今日申請acc 就用今日日期」咁咩

網上acc基本上同一個
但個別大細階唔同

每次睇都要放大鏡唔覺得煩？

你有幾大姐，放上黎睇過

點知有日連email個密碼都唔記得左

用Lastpass

個個都要人set密碼
但又個個都唔同款

本來諗住facebook會帶起個頭
變做個人身份認證
其他乜7野都可以同fb ac登入

點知apple仲快手
咩都用指紋搞掂

outlook?